博多車站放行李可唔可以過夜?

小弟後日就會出發去九州,但我有d位置又唔想成日拖個行李
我唔知一個locker可唔可以放過夜同埋超過3日
有冇巴打係呢方面既野有經驗?先謝

試放過2日(之後補返果2日錢),3日就唔知

大部份車站都有locker,有幾麻煩

只可以放24小時 好似係

即係過夜係可以既?

可以,1 2日係無問題
保險D咪問下附近的客服過左3日會點處理